<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Shogun - GYM]]></title>
  <link href="http://iflauik.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://iflauik.github.io/"/>
  <updated>2014-09-14T21:51:07+03:00</updated>
  <id>http://iflauik.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Shogun]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Бокс (от англ. Box)]]></title>
    <link href="http://iflauik.github.io/blog/2014/09/14/boks-ot-anghl-box-korobka/"/>
    <updated>2014-09-14T20:29:31+03:00</updated>
    <id>http://iflauik.github.io/blog/2014/09/14/boks-ot-anghl-box-korobka</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Бокс (от англ. box — коробка, ящик, ринг) — контактный вид спорта, единоборство, в котором спортсмены наносят друг другу удары кулаками в специальных перчатках. Рефери контролирует бой, который длится от 3 до 12 раундов. Победа присваивается в случае, если соперник сбит с ног и не может подняться в течение десяти секунд (нокаут) или если он получил травму, не позволяющую продолжать бой (технический нокаут). Если после установленного количества раундов поединок не был прекращён, то победитель определяется оценками судей.</p>

<p>Самые ранние свидетельства подобных состязаний запечатлены ещё на шумерских, египетских и минойских рельефах. Турниры по кулачным боям, напоминающим бокс, проходили ещё в Древней Греции. По-настоящему бокс стал спортивным единоборством в 688 году до н. э., когда кулачные бои были впервые включены в программу античных Олимпийских игр. Современный бокс зародился в Англии в начале XVIII века.</p>

<p>В некоторых странах существуют собственные разновидности бокса (сават во Франции, летхвей в Мьянме, муай-тай в Таиланде), поэтому часто используется термин «английский бокс».</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Shogun ждет тебя!]]></title>
    <link href="http://iflauik.github.io/blog/2014/09/13/shogun-zhdiet-tiebia/"/>
    <updated>2014-09-13T21:19:11+03:00</updated>
    <id>http://iflauik.github.io/blog/2014/09/13/shogun-zhdiet-tiebia</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><h>Всем привет!</h></p>

<p><b>Это</b> первый пост в нашем новом клубном блоге!
Настал сентябрь, а это значит, что новый сезон открыт и нас ждет новый тренровчный год. Расписание остается таким же взлослая группа 19:30 - 21-00. Младшая 17:00 - 19-20. (вторник - четврег)
В суббота мы ждем вас с 10:30.
Занятия проходят по адресу &ldquo;Героев УПА 73&rdquo; внутренний двор, левый подъезд, второй этаж.
<img class="center" src="http://cs10412.vk.me/g17043140/a_adbee888.jpg"></p>

<iframe width="640" height="360" src="//www.youtube.com/embed/K-4A1hi-DuA?feature=player_detailpage" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
